有冇人有我咁長

read my name

on撚9

個名嘅字數上限係幾多?

我條j長闊冇上限

我淨係知你智商無下限

+1